你地銀包相位擺左啲咩？

長期空左

同女友既合照

八達通

一封信

身分證

冇相位

mycard

我之前隻貓張相

我都想放

有段故喎

唔再係朋友嘅朋友

小埋

以前做補習一個細路女寫比我既感謝卡

x2

三上悠亞

毛魔張相

自己細個張相

個位咁細擺到咩

點解嘅

純粹覺得自己細個好得意

自戀

同初戀幅影

宜家仲未有第2個女友，想追返佢

相位放女朋友張相會唔會覺得好怪